熱門頁加一個小功能就輕鬆防止P牌分身帶風向

熱門加個制顯唔顯示P牌開既主題就搞掂喇

有巴打都有提議將P牌正負評分開顯示
但都係防止唔到熱門頁充斥假帳戶分身推出黎既post
除非改熱門algo

推

其實我覺我P 牌正負評分開已經好足夠
其實係仲好, 照妖鏡
大家都知邊個係度帶風向

前文

im back

我覺得兩樣都有就最好
又可以捉鬼又唔怕被P牌post洗熱門

哦, 熱門P 牌當然唔反對,

更加係支持

thx bro

thx巴打
功能邊有人嫌多

完全同意

不過站務台好似仲少人睇

咁係為左俾連仔睇0既.

同埋哩D BY DESIGN 係咁, BOTTOM OF THE LIST
大部份廢人係唔會綠到底去睇野

依加多好多普通人因為呢場運動而join 連登發表意見
佢地D 意見有可能有用有機會被推上熱門
我覺得最好係負評後可以選理由> 五毛帶風向/無FactCheck 等原因
然後 P牌襟起底會有總負評數同埋被負評原因既%
咁樣會準d

而正評係無得俾原因同無總%數，免得D 鬼揾人洗白自己
不過咁樣有D 似內地既社會評分系統

其實本來都好多人話BLOCK 人個時可以俾人寫理由
個理由無論係自己睇也好, 公開也好, 都應該先有哩個功能再發展

好多野可以做到, 雖然個LOGIC 可能要慢慢寫

其實唔好有正負仲好,迫D人睇字

又唔好話係廢人
條list總要分先後重要
關心站務既人一定比事時少都啱既

然後又會俾人質疑點解某啲po冇人回都係熱門出現

其實真係好難有一個所謂正確既方法處理正負評系統
reddit都有佢既壞處
但近來風向po真係會嚴重影響大部分人對運動既睇法

PISH